呼籲大家無視,冷淡處理黑狗同港共狗官記者會

正如我地對住三毛一樣,你越理佢,佢就越開心,往後越嚟越容易可以帶到風向

相反民間記招就要煲大,狂咬港共衰嘢,唔好淨係咬黑狗,最好乜都拖埋班狗官&支聯辦落水

依家好多傳媒都做緊狗黑官支聯辦勾結嘅專題,要不停狂咬同放大